如果聽日有人搞事， 然後走入村，大家唔好追

好大機會係伏，但係應該點處理

鍵盤禁極都唔會入村